今日係我喺香港度過嘅第18個年頭

之外仲想同大家講不撤不散
林奠下台
盡快釋放所謂暴徒
b,t,w,辛,苦,鄺,仔

生你老母

登記做選民啦

記得登記選民

登記做選民

做選民

你就好啦，而家先18歲

做人主動啲 大個仔喇 爭取咁多野都係為你地咋

唱happy birthday to me

細個想大大個想細

惡過狗

收到啦巴打

提埋啲書友/朋友啊

到時見

好撚惡

無人鬧00後，真係大和解

唔係所有00後都淨係識喜茶睇抖陰既我69有出612有出616都有出雖然我唔係好衝但我出左來我起碼 問心無愧

生日快樂！習慣用下標點符號仲叻仔！

記得幫手叫埋朋友登記做選民啊，場仗未完架

生日快樂

第一個講生日快樂，巴打祝你一生平安。

生日快樂，登記做選民